# FT Devops y automatización cloud

Este es un repositorio de prueba para la actividad de Git Lab de la UD2.

## Ejercicio

Vamos hacer un ejercicios en el que crearemos un proyecto de la temática que te guste donde tiene que tener carpetas y archivos de todo tipo.